是日不靚午餐 雞扒肉燥煎蛋飯

259

負皮

慘過食美心狗飯

開post一分鐘已經8個負皮

講下味道先
本身以為雞扒下面個D啡啡地都係肉燥
點知一食,屌你老母
瞬間回憶返前幾日食M記
因為係照燒汁黎
又係甜到糖尿腳個隻
雞扒細舊都算,無啦啦加照燒汁落去做乜鳩
肉燥本身都正正常常
點知比D照燒汁污染埋
成個飯最好食係隻蛋

姐係親子肉燥飯

肉燥加照燒汁啱味咩

所以好難食

兒童餐size?

好揀唔揀揀狗飯

C唔C伏

是日劣午餐

懷念瀛屋

$？

中伏非C伏

係

Shit

40
無野飲

百里香搞到咁

中立非百里

印度佬又去其他餐廳刺探軍情

邊間野黎？